真心唔明點解連美斯呢種球員都有haters

唔討論邊個好波
純粹諗佢地兩個的haters點解憎佢地

球場外
1. 大家都逃稅，打和
2. C朗涉嫌強姦、伴侶換完又換，仔都有兩三個
3. 美斯同初戀女友結婚生仔，模範婚姻

態度
1. C朗自稱史上最強
2. 美斯稱自己不是最多，但會努力進步

球場內
1. C朗職業生涯11張紅牌，有打人、推球證、插水、掃金章事件、報復踢人、收山腳、掹人頭髮
2. 美斯職業生涯只拎過1張紅牌，就係第一場代表阿根廷，fing開對手，球證當佢批踭（射過一次球迷，冇紅牌）

插水
我諗呢樣應該冇咩野好講
1. C朗

2. 美斯

美斯係比人又拉又扯都咁好脾氣

真心想知其實美斯班haters憎佢咩？

憎佢班弱智美斯迷要係咁踩低c朗

1. C朗自稱史上最強
2. 美斯稱自己不是最多，但會努力進步

睇標題以為係"連美斯"

僧佢勁過我朗

話明Hater
你同佢地分析係冇用，要憎 你冇紅牌都好 照鬧

幫佢地講埋 因為美斯迷乞人憎#

因為正常人都反疤

夾埋老屈牙朗

因為你班花迷乞人憎囉

“I’m the best player in history, in the good moments and the bad ones,” he told France Football, the magazine that organises the award.

“I respect everyone’s preferences, but I’ve never seen anyone better than me. I have always thought that. No footballer can do the things I can. There’s no player more complete than me. I play well with both feet, I’m quick, powerful, good with the head, I score goals, I make assists. There are guys who prefer Neymar or Messi. But I tell you: there’s no-one more complete than me.

咪多得你呢班人囉 成鳩日問人點解美斯都反 識欣賞足球就一定欣賞美斯又盛

關C朗咩事
要分析就單獨一個人睇
唔好比較，講到好似鍾意其中一個就一定要反另外一個

因為踢巴塞加某部分美斯迷狂踩C朗所致

點解由頭到尾都冇提起連美斯

花迷又打飛g

仲好講，咪就係因為你班疤狗同花迷囉 有幾多反小花真係憎佢本人

踩c朗？即係激嬲朗迷喇
話人踩c朗不如話朗迷將自己偶像捧得太高？
朗迷覺得美斯同c朗平起平坐，美迷唔同意就叫狂踩

根據你logic
咁我話陳7同c朗同級，朗迷唔同意=叫狂踩其他球員，所以憎c朗就合理？

唔好拍柒朗埋美斯到啦
根本兩個level
好嘔心

屌佢地個老母又扮睇唔到

咪因為你地班垃圾花迷lo
留意到而家連登風向又變返美斯屌打c朗
明明前幾年就比牙朗壓撚到抬唔起頭
而家終於由屌奶星解放出黎

利申兩個都中意
但d花迷真係好撚乞人憎

本身想講唔過兩頁
不過今次睇黎一頁都難

理性討論，鬥乞人憎點夠朗迷

咪係你啲撚樣囉 講美斯又去搵位串c朗
c朗勁過美斯嘅位就話無用唔計
朗迷都成日打飛機 但唔會下下搵埋美斯比較

加埋疤歐聯黑哨插水圍球証乜都齊
仲係度串柒柒話人唔識睇波

笑撚到仆街 清一色答案：因為你啲花迷囉
都幾撚反智 hater果然hater
因為球迷而討厭一個球星 仲要講到大義凜然

憎佢勁過c朗

瞓撚醒未呀你, 北京電視機年代就朗迷惡, 14世界杯開始已經捧花多個捧朗啦, 日日post柒朗射人牆打人插水為樂,
近3年柒朗都係季初開始柒足大半季, 等到4,5 月歐聯朗狗先夠膽上水, 今年歐聯都收埋皮, 壓喎, 壓條春咩柒朗

用波省球迷

國家隊迫害 xxx 同 yyy

剩係踢過巴塞，唔敢挑戰自己

未為國家隊奪得任何大賽冠軍

美斯唔乞人憎，係花迷乞人憎

疤狗都係要死全家

通常都係以上幾個理由啦

笑撚左你講個啲野全部你地做過哂
你班朗迷先日都借啲e串美斯啦 講到冇咁
你地蝗黑撚左幾年歐聯又唔講 一屌你地即刻又搵巴做擋箭牌
而家屌返我地轉頭

我發覺c朗同lebron都係成撚日比人老屈自稱第一

有無人見到呢D post都會上去睇下係咪王騎

球技離講牙朗爭美斯幾班波

其實話朗>美啲人有冇睇波
講緊美斯一埸精華
等於人地成季
一拎波你就驚 嗰種威脅 唔係朗比得上嗰皮
唔該唔好再揾佢同美斯比
由得啲朗迷開埋啲咩: 兩個都欣賞, 唔好拗 post
仲撚過癮

真係冇廉恥可言

因為你呢啲人囉
憎你咪憎你，洗擇日？
利申唔憎

最少有大把小花fans死都要人憎c朗

牙狼迷通常都係on99

牙狼迷應該再差d

點睇c朗本人自稱勁過尼馬美斯

No footballer can do the things I can.
指雞姦？

其實你唔洗拉埋牙朗黎講 唔通佢好過曬牙朗就唔可以有haters咩
就係你呢d人成日都要比較 係要踩低牙朗
好似呢個題目咁 你想講美斯唔應該有haters
你其實就咁講佢幾好波幾低調謙虛都夠 不過硬係都要拉埋牙朗黎踩先安樂
我唔明點解要讚一個人唔可以淨係講佢既偉大 係都要搵埋個死對頭黎踩辣起火頭咁先至舒服
美斯有haters既其中一個原因係班花迷日講夜講令人煩厭
本身美斯份人冇咩野 fans累事

鬧花迷

終於見到個理性分析
美斯 球品確實好好 又唔口臭

理由咁簡單, 佢每打一隊波, 就sm 一隊, 咁就儲多左一隊haters
打下打下打左10年有多, 就差不多儲晒會部球隊haters, 咁就梗係多la

其實又係既, 踢波都係為開心啫, sm 到人地出醜為咩呢, 簡簡單單tap in 下, 大家開心咪算. 踢到人地無晒符咪盞招haters

你出少呢d 垃圾post 咪冇美斯haters 囉

呢個真
唔撚比人唔中意
惡撚過共產黨

扮哂持平咁
咪又係想黑牙朗
又話足球之神冇得比
但點都係要拎牙朗同小花比
花迷

連美斯

篇文抄返黎 定期貼返出黎俾人反思下

朗迷真係好笑， 成日話人拎美斯踩牙朗， 但牙朗自己講話勁過美斯尼馬， 就唔計， 佢自己拎自己黎踩低人就得

真人真事
有利迷frd真係怨婦左幾日：屌你老母 人點同神踢姐

因為牙朗話自己勁過尼馬美斯

中伏

原來個po係講連美斯

幾完美嘅人都有haters啦 好心你班花迷咪夾硬要全世界都鍾意美斯至得架

唔係haters 就一定係fans ?

美斯一拎波就驚 拎唔到波就唔使驚 因為喺度散緊步 嘔緊

c朗調返轉 一拎波唔使驚 一唔拎波反而要防佢嘅無球走動入sip

你都弱撚智
C朗話自己最強 但係佢冇踩過美斯喎 兩個根本一直互相尊重欣賞 點解對自己有自信都有錯？

There’s no player more complete than me. I play well with both feet, I’m quick, powerful, good with the head, I score goals, I make assists. There are guys who prefer Neymar or Messi. But I tell you: there’s no-one more complete than me.

無啦啦提人個名, 話自己比尼馬美斯全面, 成日講到美斯迷無啦啦拎佢兩個比, 事實係佢自己都拎自己同美斯比, 你就弱撚智, 文盲添

就係憎佢逃稅

痢迷咪憎囉

你冇睇6年波
唔緊要
你講走位入攝 美斯做得最多嗰年
一年入91球 C朗？
你講入球 美斯踢少百幾埸 都係入咗600球
淨係你最proud of c朗嗰樣嘢美斯都贏啊

Btw 你正正講中
入球機器vs球王嘅分別
俾個叻你

打到佢地塊面啪啪聲

最衰都係你啲美斯迷
下下都jer到咁
你又搞到多個hater喇

前年攞過西甲叫柒足大半季
國家隊 歐聯又贏 唔係壓住你係咩
弱智花迷今年終於可以出返黎

冇憎小花
只係反疤

因為有樓豬呢d柒頭fans囉

真男人鐘意美斯，死mk鐘意c朗反美斯

真係靠佢入波贏咩

諗住入黎睇下有咩高見, 屌反朗post黎

連美斯 以為你講曼聯嗰個

憎咪憎lo 係咪要入紙同你申請
個人喜惡都要理
洗唔洗寫番一萬字先可以憎美斯呀

講真美斯絕對唔黑人憎 但講賤種球迷美斯球迷一定係世界第一 日日體育台就係班花迷踩牙朗 好似一定要導風向全世界人跟佢哋一齊歌頌美斯再踩到c朗地底泥 好撚恐怖

美斯神

因為大部分child登仔自我膨漲 自我中心 自私 外協
鍾意表面fancy野
呢類人如果鐘意小花我先覺得奇

牙朗係勁
但同美欺比 差好遠

連美斯=lingaard

美欺係勁
但同連美欺比 差好遠

一巴巴打落朗迷度

高美斯>美斯

C朗話自己最強 但係佢冇踩過美斯喎 兩個根本一直互相尊重欣賞, 美斯就真係尊重佢, 話佢同自己唔係同其他球員一個水平, C朗就淨係識話自己最勁, 歷史最勁

唔係話咩,不過你講果堆野其實可以掉轉黎睇

球場外
1. 大家都逃稅，打和
2. C朗食女無數,係男人典範
3. 美斯正係拍倒一次拖,仲要條女係比人食過,見佢名成利就先返埋去搵佢埋單

態度
1. C朗有自信,認為自己有能力問鼎史上最強
2. 美斯閃閃縮縮,對自己歷史地位有所懷疑

球場內
1. C朗投入比賽,真性情
2. 美斯對賽事不甚重視,有時敷衍HEA踢

利申:認同美斯比C朗勁,不過你講果堆野根本亳無意義,因為唔同角度會唔同睇法

真心就算朗迷幾打飛機都好 前幾年羸歐國三連歐聯都好少見佢地日日開po踩9美斯棒牙朗 講緊開po踩對方 最多瘋狂吹奏之後先大戰 但花迷就真係好嘔心 日撚日開呢dpo引戰

? 日日踩9美斯又變咗好少見佢地日日開po踩9美斯？ 又乜柒小花 又乜柒無鬥志 又乜柒靠隊友 日日吹奏牙朗踩美斯又無咗件事？個期入咗冊？ 連牙朗自己都話美斯尼馬唔係佢個皮又無咗件事？ 朗迷同牙朗真係一樣樣 踩鳩美斯之後又話絕代雙驕

美斯勁咪勁囉 無啦啦又拉埋去c朗到講 又引戰

你美斯世盃柒抽你就一定朗迷？全世界果期都抽架啦on9 你上面果堆睇清楚係咪全部都撐朗抽你偶像啦 求其搵一堆就當係 我就好簡單公道
我攞兩邊公認朗迷花迷比
花：你 冰紅茶
朗：希特拉 尋飛
睇清楚分別未呀 禁下起底人地有冇好似你地咁撚煩？我都未計王騎條垃圾

c朗自己話勁過美斯

平行時空

幾有自信

咪衰在太有自信囉 朗迷成日拎美斯同自己偶像比 喂大佬 2個唔同級數點比呀 小花勁咁多

其實好撚多美斯撚都中拎過c朗同美斯比你咪撚戇鳩好冇

講個笑話 美斯係聖人 插水嗰啲無做過

係呀8強朗出左局就拎小花同佢比架喇 平時意假一場入2粒就幾十個post打哂飛機 笑柒小花國家隊點點點 唔敢去其他球會證明自己唔講以為意甲係一流聯比賽 出左局就叫人珍惜佢2個

唔好咁肉酸啦大佬朗迷

做咩？

講真 球味都冇學人自稱史上最強

點解？因為佢出名lo

毅力同堅持
c朗一人carry葡萄牙迫和西班牙
一人carry祖記晉級

美斯比人又拉又打又扯只會想fing開佢自己繼續帶波，根本就唔會想碌地博罰球or12m

最多都只係bear吓佢，等對手檢點啲

球品又好，會話球證你吹錯咗對手啦係我自己跌低

講數據更加cls，但佢冇用呢啲數字去j過自己有幾勁

各位haters珍惜吓啦

美斯唔出聲=陰陰濕濕

條撚屌上半場半單刀唔撚射根本唔撚想入

可以有未

我都唔明

因為你 所以憎 明唔明

我屌你

一輸就冚世界post比人推番上黎
點解會憎佢自己用個豬腦諗下啦

睇咗做連美斯

事實真係因為有樓主哩d 傻閪疤狗累事
佢唔係踢疤狗一定少好多hater

因為有你呢種柒頭球迷囉傻閪

你睇下你幾多post俾人推上嚟

因為有你d花迷囉
c朗淘汰賽隊波得佢入到波都係花迷係咁鞭串到仆街
美斯上場入兩球就串過馬撚幾廿個post吹奏
點呀
美斯今場做咩一球都入撚唔到
對面傷撚哂人
唔係好撚勁嫁咩？
唔係撚贏vvd嫁咩？
又話vvd輕鬆守死c朗mbappe但打美斯就紙板？

小花迷
冇人真心憎小花呀
係憎你地班撚屌者

無嫁 得班傻閪球迷有

小花係冇用
但你地班花迷係咁用好撚煩呀嗎屌你老味
小花係冇咩缺點都咁多人反未多得你地班花迷囉
冇你地小花應該真係冇haters
好心你地咁欣賞美斯
學下人地咁謙處低調啦
成日逼全世界要跟你地個套未令人反感囉

2. 美斯職業生涯只拎過1張紅牌，就係第一場代表阿根廷，fing開對手，球證當佢批踭（射過一次球迷，冇紅牌）

花迷成撚日講到美斯冰清玉潔
打不還手 罵不還口咁真係好撚嘔心

要save低佢